有無公營機構職位空缺網？

一定實會有
不過我就無

推！我都想知

save哂careers page逐個上去睇好過啦
實無甩漏

公務員個招聘網頁唔係睇得晒咩?

明報個個囉

自己 bookmark 哂咪搞掂
公營機構各自為政，出 ad 渠道視乎 HR
你估政府 CSB 中央處理

仲諗住已經有人講搵公工？

實係東華請人又關政府事啦